鐘意咗嗰有女朋友嘅男仔

半個月前識咗嗰佢，好辛苦，唔知點放底。

半個月

你放過人哋啦

快d搶撚左佢

咪搞9人啦

個男仔鍾唔鍾意你先?

沉船來講你都算快

我都係 仲要大我六年

叫雞?

鐘意咗嗰有男朋友嘅女仔